在2018年广告行业对广告技术费用的迷恋之后，这些广告技术供应商将自己重塑为透明的企业，最近它们将自己重塑为营销人员的公司，而不仅仅是出版商的公司。 “仍然是一个可行的提议”:PubMatic首席执行官关于超越商品化市场的计划 
 比尔队的进攻协调员布莱恩·达博尔毫不掩饰他本赛季对传球的迷恋。 酋长队的防守用了四个大安全卫进入了超级碗 
 格兰瑟姆将柯达、赫兹和尼古拉的短暂拥抱，以及对特斯拉的持久迷恋作为市场走向疯狂的标志。 投资传奇卡尔·伊坎和杰里米·格兰瑟姆看到了股市泡沫肖恩·塔利2021年1月8日《财富 
 尽管我已经搬到了纽约，一个被水环绕的地方，甚至，我听说，还有漂亮的冲浪板，我的迷恋仍然停留在理论上，我的关系仍然是柏拉图式的。 我是如何在中年学会冲浪|汤姆·范德比尔特| 2021年1月5日|户外在线 
 威尔逊总统的理想主义、激进主义的短暂爆发和对禁酒令的迷恋很快让位于长达十年的狂欢欲望。 准备好迎接咆哮的20年代了吗? Alan Murray 2021年1月4日|财富 
 德国人对Atatürk和土耳其的迷恋在比尔霍尔政变后减弱了。 希特勒最崇拜的20世纪独裁者威廉·奥康纳| 2014年11月24日|每日野兽 
 她对学习的热爱显然和她对任何男人或女人的爱一样强烈，正是这种迷恋支配了她的生活。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 许多人认为，这是一个男人因为迷恋一个年轻的女人而走向毁灭，而这个女人通常是年轻的。 乔纳森·戴米出演加沙，《沉默的羔羊》中的跨性别恐惧症，梅丽尔·斯特里普出演摇滚明星 
 当然，它们都有一些共同的特点:成人主题、对反英雄的迷恋、电影艺术方向。 广告狂人的戏剧Déjà Vu:“时区”感觉多余|安德鲁·罗马诺| 2014年4月14日|每日野兽 
 20世纪70年代是一场对夫妻关系的公开反抗，支持一种永远迷恋的生活。 为什么同性恋婚姻会赢，性自由会输|梅根·麦卡德尔| 2013年3月26日|每日野兽 
 与此同时，伊丽莎白对女儿不幸的迷恋充满了担忧。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 由于他对皮尔·德·加夫斯顿的迷恋，他立刻陷入了与贵族们的矛盾之中。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 当人们考虑到如此广泛和强烈的现象时，用迷恋、时尚、狂热等词是不够的。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 还有一些人也有同样的迷恋，因为他们是罗马公民，我已记下要把他们送到城里(罗马)去。 福音哲学| J。 h·沃德 
 这种迷恋更加异乎寻常，因为很少有冒险家知道他们要去什么地方。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利